做緊BSX 你問我答🙆🏻‍♂️

如題 盡覆

點解D衫咁核突都咁貴？

邊間做 巴定絲

要問設計師

新界區唔自爆 藍絲信唔信

襪係咪最好賣

基本上係 因為夠平 同成日整啲送多兩對 明明就係加價再送

好唔好做 易唔易請人 人工幾多 洗唔洗追數 part time

好悶囉冇人行 唔怕悶幾好做 walkin入去見就得 話做過sales個樣正常都請 50/hr 睇你拍咩人有人捽數有人唔捽

啲衫已經唔啱哩個年代嘅style 大佬佬除外

有陣時都唔知點撚樣sales 但係好多師拉覺得好型買比個仔

有布帶

啲sales點解咁靚女